睇嚟警察今鋪真係變condom仔

今次輸成咁，建制知道警暴問題真係太多人睇唔過眼，連本身班港豬同淺藍都轉軚
好大機會都會同警察割蓆，最低限度支持成立獨立調查委員會
但係香港人都進化咗，一個假嘅調查只係會醜態百出，清算黑警無可避免

講多次，獨立調查委員會 對大部分黑警散仔係無作用，佢地蒙撚曬面唔會查到
要做既係解散清算狗隊

但起碼唔會死攬黑警

建制今次其實比班黑警累到輸